有冇人一齊研究女浮屍墮海地點

海事處水流系統。

-由女死者地點時間,按水流速度，及方向向後推敲最有可能墮海地點

黑警出沒注意⚠️

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

由此可見當日嘅水流係由東向西速度為0.5至一節

節（英語：knot）是一個速度單位，定義為每小時1海里，等於1.852km/h

根據消息4:30墮海，她在海上飄浮30分鐘大概係900米

假設一
水流0.5節 30分鐘大約450米

假設二
水流一節 30分鐘大約900米

所以我假設她墮海地點利南路垃圾收集站至污水處理廠

pish

棄屍落海現場

法證先鋒

push
需要嗰度附近啲cctv

搵假人做實驗

支持。一齊用腦

自推有關黑警黨鐵破壞

我有個大膽嘅想法 求吓你哋入嚟 幫推

推
我相信正常人係唔會走去果度跳海
咁係被殺推落海嘅機會已經大得多

Up

）

假設
第一點 17:00係消防員到達時間
第二點 估計消防員接到案件再到達現場需要15分鐘
所以大約第一個報案嘅時間為16:45分
按以上兌換表的話第一個報警嘅地點距離185米至463米！
（希望有人提供確實報案時間，目擊地點)

以上是最有機會第一次報案地點

亦不排除小過180米的地方，但這些地段比較接近民居及公園有人墮海應該會被及時發現.

幫推

呢期嘅浮屍+墮樓案竟然同當年不謀而合

荃灣, 油塘, 海怡半島有一個共通點

海怡半島浮屍疑似被捕人士，名叫黃健茵

麻煩各位入黎睇睇同幫推 唔好俾手足死得不明不白

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案